失聯係共產中文！！！係失蹤啊！！！

武漢女不能告別，母親直接火化。有時再敵視都忍唔到

無撚柒有錯
想講好耐
咪撚再跟大陸字

港豬心底都係有差平多先生毛病

*不

仲有考量、抓狂

聽見就打冷顫

推

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

而家好似好多人唔識分 低抵底 同 炒抄
成日見到用到錯曬

緊急召集因航MarcoPolo member！！

仲有插隊明明我地講開打尖

呢啲都係小事,但失聯擺到明係蝗語

咪撚再講質量添呀
屌你老母

失聯 ----> 失蹤
內地 ----> 支那／中國
遺體 ----> 屍體
讓 ----> 令／使
堵車 ----> 塞車
「把」字句 ----> 「將」字句

暫時諗到咁多，歡迎添加

點分書面語同共產中文 。。

先搞掂嗰啲擺明係共產中文

素質

插完又隊

仲有罷擺徹撤

失蹤係咪上面中共禁語，就好似維尼同依家嘅武漢咁

失去聯絡就係失去聯絡
失聯真係戇撚尻 支拿成日將四個字縮到兩隻字

抓狂垃撚圾

你咁講
仲有"性侵"
性侵犯 就性侵犯 多隻字only
就順耳好多